［不孝子系例］［有圖］有無方法係whatsapp度唔show人地icon

件事是咁的，

小弟老母最近迷上大毀圖秀秀，然後將自已icon p到又美白又眼影又腮紅。

好似佢咁

已經同老母反映左好多次，好衰仔咁同佢講：阿媽，你之前張旅行照咪幾自然幾靚，唔好用呢張p圖啦。

然而佢答話：我覺得靚咪得囉。

媽啊，咁你p完自已慢慢j咪算囉，你偷偷地j你自已張相ff自已仲青春18歲鬼會理你咩。

問題係你放佢係你whatsapo icon度呀嘛

成60歲人啦，你知唔知你張p圖係大殺傷力武器黎架有無諗過你仔仔同其他人日日whatsapp見到張pro pic既感受啊

我老母，放過我啦好唔好

不過就算你張相7到出汁，你仍然係世界上我最尊敬既人

偷偷地係佢wtapp 隱私-個人頭像-沒有人就冇人見到

整人手機唔好既，同埋萬一D三姑六婆問起佢張pro pic點解轉左咁佢咪又轉返

伯母幾有趣

封存左個對話佢

扮咩撚野呀
識左第二條女
改人個名做男人名
唔想自己條女望你電話個時見到女人ICON咋掛

唔好同佢whatsapp咻得囉

哪有女你老木

自已阿媽點唔同佢whatsapp，唔係下下都得閒打電話

用返sms算啦
一係改用telegram
不過都可能用返同一個icon

樓主whatapps對話緊會特登比人睇
定係會經常放大人張icon黎睇

佢個icon就係頂，同埋美白到好明顯，周圍都深綠色得佢白色

老母60歲，識用whatsapp同毀圖秀秀已經好勁